從前有個城堡，住左一個仙子，叫。。。

堡仙子

John

有個船長.........佢姓...........